新入坑櫻戰

如果想玩返哂櫻戰一至四最好係玩邊個version
同埋上網已經搵唔到咩source
唔通真係要買返部dc??

3 is the best
PC version